{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036262",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "리프레쉬커피"
    },
    "text": "リフレッシュコーヒーは、プロのバリスタとパティシエが組み合わさって、コーヒーとデザートの最高の組み合わせを研究し、楽しんでいます！ そこで私たちは皆さんに高級クオリティのコーヒーとデザートを提供します。 リフレッシュコーヒーの営業時間は毎日09:00~22:00で行われます。 週末は10:00から営業を開始します。 クラウドコーヒーは1杯6,000ウォンで、クイーンナッツとアインシュペナーはそれぞれ5,500ウォンでご注文いただけます。 私たちは皆さんを歓迎していますので、たくさんのご利用をお願いします。 ありがとうございます！",
    "QA": [
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーの営業時間は毎日09:00~22:00で行われます。週末は10:00から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーのクラウドコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クラウドコーヒーは1杯6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーのクイーンナッツとアインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クイーンナッツとアインシュペナーはそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーではどのような商品を提供していますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーでは高級クオリティのコーヒーとデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーはどのようなスタッフが働いていますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーにはプロのバリスタとパティシエが働いています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーはどのようにしてコーヒーとデザートの組み合わせを研究していますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーではプロのバリスタとパティシエが組み合わさって、コーヒーとデザートの最高の組み合わせを研究しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーは何を提供していますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーは高級クオリティのコーヒーとデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーは何時から営業を開始しますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーは毎日09:00から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーへの利用は歓迎されていますか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーでは皆さんを歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュコーヒーへの利用はおすすめですか？",
            "answer": "リフレッシュコーヒーでは高級クオリティのコーヒーとデザートを提供していますので、おすすめです！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 491
    }
}